大家可唔可以聽話 街坊都會捉

叫撚咗十幾次 街坊都係被捕對象
成日話自己冇做錯乜嘢企喺度唔會捉
好啦一黎就十一隻
乖啦!
當全世界走曬 得返你自己你就係被捕對象
呢個世界有無辜但係得天知道
全部11隻問唔到姓名 只可以嗌 星火number 畀佢哋知
乖啦救唔到幾多隻㗎啦

心痛的路人甲上

今晚拉咗起碼二三十人